邊間水貨鞋舖可信？

想收對sacai ldwaffle white nylon，要預訂嘅係咪一律都唔可信？應該揾有現貨嘅再一手交一手咁驗貨？

預訂即係問行家，goat stockx 等入钥囉，食硬你

食我都算，我怕假貨，又無得退錢啫

屌，貨字禁錯隻殘字出黎

咁不如去番goat買

如果揾唔到就諗住goat買

goat啦，分分鐘平d買到添

推